早知如此，一早打J

是咁的，我尋晚本身已經好想打丁，但係果陣已經深夜一點，心諗打完沖埋涼咪成兩三點先有得訓？所以我就決定等第二日先再打。
咁就即刻去訓啦，點知就出事啦
夢遺呀屌你老母 我一星期冇打經，唔洗咁對我掛 個夢仲要係到自己打飛機...

一星期就夢遺

樓豬發夢都冇女屌

發夢都要自己打飛機

希望下次發夢可以夢見你，然後射到你成臉都係精

夢遺都係自己幫自己打

係呀屌你，早知我夜啲先訓打佢出黎仲撚好

戒J最難就係呢樣
好有共嗚